怪錯港共狗。以為佢地可以隻手遮天。

原來只要我地齊心。 係可以打破班仆街既滲透